中國客「爆買」變「爆賣」！樓價現凶兆隨時有可能暴跌

09月21日(四) 16:37

日本有媒體近日報道，標題為：中國人從「爆買」到「爆賣」了！

這情況令東京郊區陸續出現新盤賣不出去的現象，雖然樓價仍處於高位，但隨時有可能暴跌。以內地及台灣客為主的地產公司負責人稱，自從2015年起，賣出物業的人一直增加，主因是日圓匯價、樓盤管理費貴，以及有些中國人對日本的未來感到不安而紛紛套現。

回顧中國客是從2012年開始在東京大量買樓，由於日本稅制規定樓宇持有5年以上的轉讓稅率較低，故現時有許多中國客開始出售單位，甚至集體「爆賣」。

有數據顯示，現時東京世田谷區等地新盤有6至7%無人吼，售出的單位亦只有3、4年前的兩至三成。

港元同美元掛勾

買香港樓 = 儲美金

除非共產黨打貪打到香港啦。

又係oncc

邊個問唔會支爆?

之前舊登有班人貪平日本樓 呢批傻鳩仆哂街 蝕匯價 俾agent食水 又賣唔出

買外國 asset唔做匯價hedging係極on9既事

買la, 爆買la~~
還有黨ma~

火尿森叫你買就知乜事啦

支蝗: 知錯了，日本始終係外國，都係我國香港樓保值，同聲同氣
反攻香港，又要爆了

G持